LGBT｜跨性別尋覓身份35年 2歲已想成為女生 向家人出櫃被帶去驅魔：媽媽以為撞邪

三十七歲，一般人認定為「中女」的年紀，恩恩才開始學習如何買衣服、買飾物、束起頭髮、化妝、打扮……跟一般女生不太一樣，自出娘胎時，恩恩是男生，女性人生在去年剛剛開始。

LGBT應該要平權

性別認知障礙，應該去睇醫生

咁係你個驅魔師無料到姐

性別重置手術都係其中一種治療方法。
其他最多咪打激素同心理輔導

簡單嚟講
條友都有撚病

的確係有撚病，唔切唔安樂

醫唔好個障礙，做唔番男人，可惜，苦左佢屋企人

應該要攞去愛協人道

好大隻

我理解性別認同障礙既人，一般係衣著打扮以外，行為、心態，甚至體型、聲線都會學埋

兒登仔自己唔鍾意就連基本尊重都唔識俾
同哩班人講平權真係得淡笑

樓上啲留言嚇撚死我
再望一望個名 起一起底就知咩事

出街見到呢類人真係得啖笑
屌你、老撚咁大隻 點扮女人

你出生係男 / 女 係天生
就算你中意呢樣野，都唔會改變
咁諗咁多做乜柒

依家唔男唔女
係呢個社會你點生存？
只係諗住自己，所謂會開心啲
就做埋晒啲不切實際既野

依家你做完手術
係咪成世同呢兩萬幾同路人生活？

你依家先30歲 起碼仲有3、40年命
我真係恭喜你
到時唔好後悔

樓主快d走
cctoy波台右膠衝緊入黎

哩幾日
成堆五毛不停番炒性別問題引戰
勿回

———————————
⚠️請注意！樓主係五毛會員—
「一23四」(ID:27530)

罪證

1.明顯五毛言論
究竟聽日係自願罷工定強迫罷工？

2.明顯五毛言論
你出黎抗爭係因為愛定責任呀？

樓主：「係因為窮呀，屌你個系」

3.明顯五毛言論
我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

4.明顯五毛言論
我一路理解嘅各自爬山係爬五大訴求呢座山，而唔係港獨呢座山

5.明顯五毛言論
黑警仔女只有死左先成為到手足？

D 家長正仆街
如果我生左個仔, 佢想變性
我會唔開心自己係咪自己生錯左個身俾佢

你個世界得五毛同非五毛，都幾可悲

仲有part time五毛
blocked

炒作左膠右膠男女權係gold standard

咁公道講句好多女人都係咁樣身型
唔過份

依世界係得男人同女人
所以d tb同人妖都係精神病

雖然係事實，但經你一講，搞到大份少少既女仔好似同變性人一樣，好慘

連燈不惱最憎呢班平權撚

其實佢幾好啊唔會夾硬結婚

到香港文明到有一日大家唔歧視變性人，似變性人咪無問題囉
而家講d人都會話癡癡地，就好似當日美國southern states財主覺得廢黑奴、種族平等係癡癡地一樣

嗰啲都唔算女人冇男人會想同佢哋講嘢

咪玩啦美國都一堆人歧視基佬

無人話美國文明

上面班人mean到仆街

其實trans係咪只係gender定型導致的問題?
女仔着裙留長頭髮呢D應該係性別型黎
如果要去到唔要鳩要西或者唔要西要鳩呢D先算係跨性別?

咪係
啲老豆老母有咩資格怨

上面啲留言以為自己去左香討

好男人下

2歲會唔會誇張左少少

其實有性別認知障礙 點解唔老老實實去做變性手術
因為好貴 ?

性別意識天生

女人就唔可以大隻?

我都覺有啲誇，兩歲時正常人都無好重男、女意識，可能想心理暗示自己係天生

教化下你呢隻山番先

仲話民主自由喎人權公義喎
返支那岩撚哂佢
唔跟我定既規矩就捉去勞改
你一出世係中國人冇得唔接受

有班人以為改變社會風氣令到大眾以為佢唔係病就可以醫到。但係病係臨床醫學判斷嚟，唔係有人話唔係就唔係。
變性人自殺率咁高就係咁解。

見到大波妹唔會扯?

唔該你切左j先好叫自己做女人
真係可憐依家d低智商左膠拖低連登水平

話俾你聽有第三性別啊智障

其實就算當自己係女人 都唔洗扮妹姐
女人都可以行中性打扮

唔鐘意有得迫？
依加又唔係中世紀獵巫咁獵LGBT
因為佢地LGBT所以其他人就要支持LGBT？
咁毒撚毒閪冇另一半又邊個支持？
唔反對LGBT已經好夠

好似要醫生簽紙先做得

班女性健美運動員

香港身份證有？on 9

玩CrossFit 果d女

死link

每日$1.68* 成為「升級壹會員」無阻盡覽*訂閱受條款約束

I sexually identify as an attack helicopter

請問邊句話要逼你哋鍾意
平權主要係講緊唔好再用sexuality去標籤人&追求法律上異性與同性婚姻嘅同等保障
你鍾意唔鍾意 其實冇人care
幾時自大到變咗你哋唔反對就好似恩賜咁 係咪痴Q咗線呀你

TB 係香港可以打橫行，跨女就唔撚得

唔知恩恩有冇同過條女扑野同打j呢

條友做左變性手術未
未做就學人做女人，係咪有d問題，仲想入女廁，見到實屌柒佢

但係中性打扮既女人通常就係唔多想做女人

又係呢啲月經題材，聽都聽到悶!!

2020年啦 變性又有咩咁稀奇呀？
咁都做到一篇新聞

有時候 真係佢地自己戴左有色眼鏡睇自己先
簡單講 我唔會覺得一個人要矯正脊椎要上新聞

美聯邦參議員：社會主義者無端製造危機要消滅人類 不是開玩笑

【阿波羅新聞網 2019-10-16 訊】
美國國會共和黨籍資深參議員蘭德·保羅（Rand Paul）周二（10月15日）在福克斯新聞網撰文，強烈抨擊和諷刺民主黨極左翼的社會主義綱領，以環保和福利之名，不僅要消滅放屁的牛，還欲消滅人類。

美國國會共和黨籍資深參議員蘭德·保羅（Rand Paul）。
美國國會共和黨籍資深參議員蘭德·保羅（Rand Paul）周二（10月15日）在福克斯新聞網撰文，強烈抨擊和諷刺民主黨極左翼的社會主義綱領，以環保和福利之名，不僅要消滅放屁的牛，還欲消滅人類。
大多數的社會主義政府都號稱能夠「解決」大規模的經濟災難。例如，當農民都餓得要死的時候，腐敗的政府卻在發動毫無意義的戰爭。但是今天的社會主義者們不得不面對一個問題—我們正處在美國歷史上最長的經濟增長期。
紐約州的民主黨人奧卡西奧·科爾特斯（AOC）剛當選聯邦眾議員後，左翼們就開始了一個競賽，看誰能夠提出最極端的方案。也許你還記得第一次聽到別人說「綠色新政」時，你的第一反應可能是難以置信！其費用是天文數字。
據前國會預算辦公室主任霍爾茨·埃金（Douglas Holtz-Eakin）估計，僅低碳電網就將耗資5.4萬億美元，新的零廢氣排放運輸系統將耗資2萬億美元。AOC鼓吹的「人人有工作」的方案將耗資6.8至44.6萬億美元之間。哇！
「全民醫療保險」將耗資30多萬億美元，保證「綠色」房屋耗資1.6至4.2萬億美元，「食物保證」將耗資1.5萬億美元。這些如此龐大的項目，不是還有人驚嘆成本只有幾萬億美元嗎？
「綠色新政」是社會主義嗎？讓我們來看看AOC和伯尼·桑德斯這些社會主義者將如何實現他們的夢想。誰去關閉化石燃料工廠？怎麼關閉？政府的哪一個特警隊去關閉汽車製造廠和加油站？誰去把民眾從他們現在居住的房屋中趕到「綠色生活區」？
那些製造碳排放的牛又怎麼處理呢？AOC有辦法！在她與麻州民主黨籍參議員愛德華·馬基（Edward Markey）公布的大綱中解釋說，他們「設定的目標是在10年內實現『淨零排放』，而不是『零排放』，因為我們不確定我們能否那麼快就完全擺脫放屁的牛和飛機」。
不要笑！加州已經在立法讓牛不復存在。據《洛杉磯時報》報導，聖·華金谷空氣污染控制區（San Joaquin Valley Air Pollution Control District）宣稱：「是反芻奶牛放的屁，而不是汽車尾氣，是該地區主要煙霧形成污染物的最大單一來源。」
這些氣候變化的危言聳聽者說得正兒八經，不是開玩笑。這些瘋子不僅想消滅牛，還想消滅人類。根據環保主義者黛安·弗朗西斯（Diane Francis）的說法，二氧化碳排放機，亦就是所有的動物，包括人類，都是麻煩製造者。她投書《加拿大國家郵報》說：「由於人類大量繁殖，導致世界上其他物種、植被、資源、海洋、耕地、水供應和大氣層被摧毀並被淘汰。」
弗朗西斯的解決之道呢？她認為「一個類似中共一胎化政策的法律，是目前扭轉全球災難性出生率的唯一方法，因為全球每四天出生一百萬人。」
看到了嗎？除了消滅牛之外，一些環境極端主義者實際上在提議模仿中共的大規模墮胎和強制性絕育。
除了令人難以置信的代價，以及限制人類和奶牛的徹底瘋狂之外，「綠色新政」還承諾實現社會主義的主要目標——公有制。
AOC的立法決議呼籲，「確保在『綠色新政』的運動中公眾從企業中獲得適當的股份」，以及「地方和區域經濟體」中的「社區所有權」。

如果真係經心理輔導同醫生同意後做變性手術無咩問題，我會當你係你變性後既性別，當如果係果種唔去做輔導唔去做變性手術，當就當左自己係另一種性別，然後要求另一種性別既野純粹on9同荒謬

如果真係經心理輔導同醫生同意後做變性手術無咩問題，我會當你係你變性後既性別，當如果係果種唔去做輔導唔去做變性手術，當就當左自己係另一種性別，然後要求人地就咁當你係另一種性別純粹on9同荒謬

多撚如啦

醜嘅女人都會俾人歧視架啦
跨性別就有得例外?
一睇你個樣就知麻甩佬扮女人
由細到大都想做女人點解連姿勢都唔改善吓
圓肩寒背搞到個膊橫到

男嘅扮得靚唔切jer扮女人出街都無人歧視
你出街就要驚 不如自己好好反省吓
呢個係唔係歧視跨性別問題

btw cd得就一定係鍾意女人 因為覺得女人靚先會專登去扮女人

補充一句 正常女人有幾可會好似呀事主你咁公主式打扮

女人尤其中女 中性打份出街都好常見 無話特別要著裙先叫做係女人 點解事主咁執著要著裙去女廁

做人好難唔以貌取人既 條友食到咁撚大份話自己想做女人
之前有個細細粒既男仔扮起女仔上黎都幾靚 連登仔都支持佢既性取向
但今次依個不男不女既男人真係太醜樣

咪係 吹大左，2歲淨係識食柯，至少幼稚園先會有男女概念